其實大陸都有清醒既人！

見d留言打晒簡體字

講野又正正常常

又有點，一反對政府即犯法

所以唔好盲屌

蕭生都有聽眾係大陸人

都知共產黨衰

係唔出得聲

開始日日都有還押幾個月手足上庭

把朋友搞得多多的
唔使特別去connect，佢地有心會自己加速架喇

燒生d片無字幕 講野又一舊雲咁 大陸人點聽得明又話個個月貼幾廿萬出黎搞網台 好心佢簡簡單單整字幕+cut重心 以經大把人睇啦

我廣州啲親戚，都話共產黨信得住，豬乸都會上樹

品葱

中央不嬲唔鐘意廣州

以前的我
現在的我

廣州先係講廣東話發源地

其實有d大陸手足做緊嘢，不過好快被國安KO，係大陸搞既手足，真係下下都玩命！

屌根撚本人所共知，單眼佬都知，不過人地無得揀

滅絕共狗， 一個不留